001a 航母將命名「山東艦」 裝備一部蒸氣彈射 有望年中下水

［本報訊］歷經2年9個月打造的中國首艘自製航母已成型，路透指出，這很可能使台灣與鄰國對北京的軍事擴張更加緊張。

據山東廣播電視台31日報導，山東艦的舷號應為17，以滑躍起飛為主，但會加裝一部蒸汽彈射器，長度與排水量比遼寧艦增加約5-10%，而滿載排水量為7-7.4萬噸，也就是遼寧艦6.75萬噸的1.05-1.10倍。

軍事分析指出，山東艦會裝備一部蒸汽彈射器，就顯示它和遼寧艦一樣，仍有很強的試驗性質，屬於試驗艦，但功能較齊全。而按照遼寧艦的佈局，由於殲-15的起飛需求，艦首應該仍有滑躍式甲板。而加裝的蒸汽彈射器，預料會裝在斜角甲板部位，也就是降落甲板的末端，以利艦載機彈射起降試驗。

根據加拿大《漢和防務評論》預測，山東艦應該會在2017年的第二季度下水，進入機械、電器與電子設備的安裝階段，接著大約需要兩年時間，在2019年進入海試階段。

五毛公司開始儲ISP ACC

# 62391 中國人=日本人=風生水起=糖與鹽
# 58099 周杰倫中國風
# 80798 饒老闆 (饒哥)

大家請善用起底連登功能

最起碼呢三件係同一問五毛公司ACC
應該就係以前高登風山 蛋牛 嗰組

互扯貓尾POST被踢爆

。

我已經唔想講

仲用斜枱起飛

第一首國產

你有無睇錯

不嬲話用斜坡

但家下竟然會安裝彈射

電磁彈射都冇

多10%就10%啦 乜撚野1.1倍

買軍備

電磁要配核能
中國已研製核動力中

有撚用
美國打撚到支那變白痴啦

坦白講句
呢d垃圾都係唔好拎黎打飛機
係都等到有更先進版本先黎威
當然有垃圾好過連基本都無

屌你班友仲應佢

蒸汽彈射 幾多年前咁產物，而且講到最新科投咁

英國係二戰前發明,
彈螺旋漿戰機

80年前既發明

中國航母照抄俄國舊設計 專家：連缺點都複製

2017-01-24 13:29

〔即時新聞／綜合報導〕中國航母遼寧艦日前進行遠洋訓練引發關注，中國首艘自製航母也即將完工。軍事評論家指出，此艘航母以70年代俄製航母為藍本，「連缺點都複製」。

根據《蘋果日報》報導，中國出身，現為加拿大人的《漢和》防務評論主編平可夫表示，中國自製的001A型航空母艦，採用的範本是俄國庫茲涅佐夫（Kuznetsov）號，屬於70年代的設計，與遼寧號是同一等級。

平可夫談到，庫茲涅佐夫號在去年11月打擊IS時，不但沒有發揮作用，反而還損失Su33戰鬥機、MiG29UB各一架，直言「今日的庫茲涅佐夫，就是明日的001A型航母」。

平可夫提到，依照001A型航母的外型、尺寸來看，完全是庫茲涅佐夫號的複製品，也因為是70年代的產物，中國並沒有更改已過時的設計，可說是連缺點都複製。

中國除左抄仲識d咩?

呢隻都應該要黎試，下隻先真係量產
btw, 快撚啲支爆

識自主山寨囉

而家美帝玩到全隱形嘅驅逐艦
強國重係蒸氣陣射
同睇高達個時對面全部都係高達個時
自己重用緊bb彈咁